{"translation-revision-date":"2023-10-17 14:41:51+0000","generator":"WP-CLI\/2.9.0","source":"public\/build\/extendify-deactivate-6d7ef72eee04a41dd791.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"da_DK","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Deactivate only":["Deaktiver kun"],"Yes, add styles":["Ja, tilf\u00f8j stilarter"],"We detected that you have added some designs from the Site Launcher or Design Library. Click \"yes\" below to add the styles to your theme (as Additional CSS) so they continue to display properly on your site.":["Vi har registreret, at du har tilf\u00f8jet nogle designs fra Site Launcher eller Designbiblioteket. Klik p\u00e5 \"ja\" nedenfor for at tilf\u00f8je stilarterne til dit tema (som Ekstra CSS), s\u00e5 de forts\u00e6tter med at blive vist korrekt p\u00e5 dit websted."],"Keep styles?":["Behold stilarter?"],"Close Modal":["Luk Modal"]}}}