{"translation-revision-date":"2023-10-17 14:31:16+0000","generator":"WP-CLI\/2.9.0","source":"public\/build\/extendify-draft-54ac23342021f1a73f14.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"ca","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"In order to use the AI-powered content drafting tool, you must agree to the terms of use. For more information, click on this link:":["Per utilitzar l'eina d'esborrany de contingut impulsada per IA, heu d'acceptar els termes d'\u00fas. Per a m\u00e9s informaci\u00f3, feu clic en aquest enlla\u00e7:"],"Accept":["Accepta"],"Terms of Use":["Termes d'\u00fas"],"Service temporarily unavailable":["Servei temporalment indisponible"],"Discard":["Descarta"],"Try again":["Torna-ho a intentar"],"AI Tools":["Eines d'IA"],"Draft":["Esborrany"],"Draft with AI":["Esborrany amb IA"],"Edit or review":["Edita o revisa"],"Insert below":["Insereix a sota"],"Replace selected block text":["Substitueix el text del bloc seleccionat"],"Ask AI to generate text":["Demana a l'IA que generi text"],"AI is writing...":["L'intel\u00b7lig\u00e8ncia artificial est\u00e0 escrivint..."],"Simplify language":["Simplifica l'idioma"],"Make longer":["Allarga"],"Make shorter":["Fes m\u00e9s curt"],"Fix spelling & grammar":["Correcci\u00f3 d'ortografia i gram\u00e0tica"],"Improve writing":["Millora l'escriptura"],"Job description\u2026":["Descripci\u00f3 del treball..."],"Write a job description for":["Escriu una descripci\u00f3 de feina per a"],"Pros and cons list\u2026":["Llista de pros i contres..."],"Write a pros and cons list for":["Escriu una llista de pros i contres per a"],"Press release\u2026":["Nota de premsa..."],"Write a press release for":["Escriu una nota de premsa per a"],"Poem\u2026":["Poema..."],"Write a poem about":["Escriu un poema sobre"],"Outline\u2026":["Esquema..."],"Write an outline for":["Escriviu un esquema per a"],"Write a blog post about":["Escriu una entrada de blog sobre"],"Blog post\u2026":["Entrada de blog..."],"Submit":["Envia"],"Ask AI":["Pregunta a la IA"],"Prompt AI to...":["Sol\u00b7licita a la IA que..."]}}}